[{
   "id": "226868290803713",
   "about": "Jubilaci\u00f3n Pol\u00edtica ya de todos los caciques partidarios!!!",
   "can_post": false,
   "category": "Politician",
   "checkins": 34,
   "cover": {
      "cover_id": "453465618143978",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 37,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/t31.0-8/s720x720/11070763_453465618143978_2352148311188376903_o.jpg",
      "id": "453465618143978"
   },
   "founded": "03/01/2011",
   "has_added_app": false,
   "hometown": "Centro del Per\u00fa!!!",
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 13848,
   "link": "https://www.facebook.com/PaisEmprendedor",
   "location": {
      "city": "Lima",
      "country": "Peru",
      "street": "Lima",
      "zip": "L27"
   },
   "mission": "Nuestra visi\u00f3n es llevar al Per\u00fa a la \"excelencia\" a trav\u00e9s de pol\u00edticas coherentes con nuestra realidad social y cultural.\nPer\u00fa Emprendedor pretende desterrar la burocracia, la corrupci\u00f3n, la inseguridad ciudadana, el desorden cotidiano, generando una convivencia digna para todos los peruanos.\nEl peruano es el fin supremo de nuestras propuestas: El Peruano en Primer Lugar!!!",
   "name": "Per\u00fa Pa\u00eds Emprendedor",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 117,
   "username": "PaisEmprendedor",
   "website": "http://www.peruemprendedor.pe/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "253786837997256",
   "about": "La Fuente de Informaci\u00f3n sobre Capital Humano, Financiero, Estrat\u00e9gico y de Ejecuci\u00f3n para Emprendedores",
   "can_post": false,
   "category": "Website",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "858855697490364",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s720x720/10945712_858855697490364_9213490404202550759_n.png?oh=714d66c31b494aff46095442ed379478&oe=5630C52D&__gda__=1446021264_7bc92d4ae8fc7903cae28cf49531d58b",
      "id": "858855697490364"
   },
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 367002,
   "link": "https://www.facebook.com/CapitalEmprendedor",
   "name": "Capital Emprendedor",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 736,
   "username": "CapitalEmprendedor",
   "website": "http://www.capitalemprendedor.com/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "1476855742547621",
   "about": "Liderando Emprendedores a Alcanzar el \u00c9xito y Conseguir Su Libertad Financiera Desarrollando al M\u00e1ximo su Potencial",
   "can_post": false,
   "category": "Website",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "1657147961185064",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s720x720/10494610_1657147961185064_1281095883351212116_n.png?oh=222483003cdbb1d9fb19e2ade6c7f485&oe=5628DBFB&__gda__=1446137680_5a7413a64c2ffe6bf8bc74bb2ae20782",
      "id": "1657147961185064"
   },
   "founded": "Yamil Morales",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 135115,
   "link": "https://www.facebook.com/AmoSerEmprendedorCom",
   "name": "Amo Ser Emprendedor",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "+54 (911) 3946-3311",
   "talking_about_count": 7050,
   "username": "AmoSerEmprendedorCom",
   "website": "http://www.amoseremprendedor.com",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "151258508898",
   "can_post": false,
   "category": "Organization",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "10153368364373899",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s720x720/549287_10153368364373899_1591463270022974825_n.png?oh=63af6cb0e8cc8e272f7150489fc3316d&oe=55F98515",
      "id": "10153368364373899"
   },
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 109145,
   "link": "https://www.facebook.com/ipae.accionempresarial",
   "location": {
      "city": "Lima, Peru",
      "street": "Av. V\u00edctor Ma\u00fartua 135, San Isidro"
   },
   "mission": "Somos una asociaci\u00f3n privada sin fines de lucro que convocamos, reflexionamos, proponemos y ejecutamos iniciativas para el desarrollo de la institucionalidad, la econom\u00eda de mercado, la empresa y la educaci\u00f3n en el Per\u00fa.",
   "name": "IPAE Acci\u00f3n Empresarial",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "51-1-207-4900",
   "talking_about_count": 2154,
   "username": "ipae.accionempresarial",
   "website": "http://www.ipae.pe/",
   "were_here_count": 0
}]
