[{
   "id": "32813056753",
   "about": "Noticias del Per\u00fa y el mundo actualizadas minuto a minuto. Lo mejor de la actualidad nacional e internacional, el deporte y el entretenimiento.",
   "can_post": false,
   "category": "Media/News/Publishing",
   "category_list": [
      {
         "id": "169056916473899",
         "name": "Broadcasting & Media Production"
      }
   ],
   "checkins": 9326,
   "company_overview": "Somos un grupo multimedia de alcance nacional e internacional que produce y difunde contenidos para web, radio y televisi\u00f3n. Escucha, navega y mira en la mejor plataforma de comunicaci\u00f3n.\n\n",
   "cover": {
      "cover_id": "10153659810206754",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xtf1/v/t1.0-9/s720x720/11390339_10153659810206754_6265583053686368713_n.jpg?oh=3a7194659ec8323756525abd03ab1329&oe=55FA90FC",
      "id": "10153659810206754"
   },
   "description": "La comunidad de RPP en Facebook para estar al tanto de las \u00faltimas noticias del Per\u00fa y el mundo provenientes de la radio, televisi\u00f3n e Internet. Un espacio para opinar, compartir y hacerte o\u00edr. \n\nCualquier comentario o contenido con tu nombre y foto podr\u00eda ser utilizado por el Grupo RPP. El uso de tu nombre y foto se har\u00e1 conforme a nuestro aviso legal: http://www.rpp.com.pe/avisolegal.html\n\n",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 2465365,
   "link": "https://www.facebook.com/rppnoticias",
   "location": {
      "city": "San Isidro",
      "country": "Peru",
      "latitude": -12.102491160595,
      "longitude": -77.027662563324,
      "street": "Av. Paseo de la Rep\u00fablica 3866"
   },
   "name": "RPP Noticias",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "2150200",
   "talking_about_count": 505504,
   "username": "rppnoticias",
   "website": "http://www.rpp.com.pe",
   "were_here_count": 9326
},
{
   "id": "49647718129",
   "about": "twitter.com/gaston_acurio",
   "can_post": false,
   "category": "Chef",
   "checkins": 1,
   "cover": {
      "cover_id": "10152617599793130",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/s720x720/10574235_10152617599793130_3639792241513101433_n.jpg?oh=4e44917ff3d711b985f609a02351cf61&oe=562D50C6",
      "id": "10152617599793130"
   },
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1222194,
   "link": "https://www.facebook.com/gastonacurio",
   "name": "Gaston Acurio",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 89919,
   "username": "gastonacurio",
   "website": "http://blogs.elcomercio.pe/larutadelcebiche/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "112677442099386",
   "about": "Welcome to the official LAN Airlines USA Page! If South America is your destination, LAN Airlines wants to fly you there. Please call 1-866-I-FLY-LAN for Customer Service requests. ",
   "can_post": false,
   "category": "Travel/Leisure",
   "checkins": 4670,
   "company_overview": "Whether you dream of seeing the awe inspiring wilds and glaciers of Patagonia in Chile and Argentina, visiting historic Quito on your way to Ecuador\u2019s Galapagos Islands, tasting the award winning wines of Chile, touring Brazil's exotic jungle destinations along the mighty Amazon or discovering the ancient mystery of Machu Picchu - LAN Airlines and its affiliates and TAM Airlines can take you there. Together, we fly to over 115 destinations in South America.\n\nLAN Airlines and its affiliates and TAM Airlines are part of LATAM Airlines Group, South America\u2019s largest airline group, and operate out of the US gateways of Los Angeles, Miami, New York, and Orlando. Don\u2019t live in one of our gateway cities? No problem! We serve South America from over 30 US cities through our airline and alliance partners.\n\nPassengers enjoy complimentary food, beverages, blankets, pillows, head phones, in-flight entertainment and can also check up to two bags free of charge.\n\nWe offer passengers world class standards of quality and service and are a member of the oneworld alliance.\n",
   "cover": {
      "cover_id": "915779735122482",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xta1/v/t1.0-9/s720x720/10993420_915779735122482_2815287532719482035_n.png?oh=0ecf293f6357e3f805959d1cee611397&oe=5630EAB6",
      "id": "915779735122482"
   },
   "founded": "1929",
   "global_brand_root_id": "1513733735553851",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 4858294,
   "link": "https://www.facebook.com/LANAirlinesUSA",
   "mission": "If South America is your destination, LAN Airlines and its affiliates want to fly you there.  ",
   "name": "LAN Airlines",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 3217,
   "username": "LANAirlinesUSA",
   "website": "http://www.lan.com",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "71263708835",
   "about": "El Comercio te informa a trav\u00e9s de este espacio lo que sucede en el Per\u00fa y el Mundo.",
   "can_post": false,
   "category": "Media/News/Publishing",
   "category_list": [
      {
         "id": "108366235907857",
         "name": "Newspaper"
      }
   ],
   "checkins": 11660,
   "cover": {
      "cover_id": "10153394523493836",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/t31.0-8/s720x720/11402904_10153394523493836_5150921630222829301_o.jpg",
      "id": "10153394523493836"
   },
   "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina de El Comercio en Facebook, un lugar donde podemos conversar sobre el acontecer nacional y mundial, as\u00ed como conectarnos con nuestros lectores. Ac\u00e1 encontrar\u00e1s informaci\u00f3n actualizada, fotos y videos sobre lo que ocurre en el Per\u00fa y mundo. \n\nTambi\u00e9n puedes seguirnos en:\nGoogle+: www.google.com/+elcomerciope\nTwitter: www.twitter.com/elcomercio\nPinterest: www.pinterest.com/elcomerciope\nInstagram: www.instagram.com/elcomercio",
   "founded": "4 de mayo de 1839",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1282925,
   "link": "https://www.facebook.com/elcomercio.pe",
   "location": {
      "city": "Lima",
      "country": "Peru",
      "latitude": -12.049722443043,
      "longitude": -77.030950442682,
      "street": "Mir\u00f3 Quesada 300",
      "zip": "Lima 1"
   },
   "mission": "Orientar e informar, entretener y culturizar satisfaciendo as\u00ed la necesidad informativa de nuestros lectores.",
   "name": "Diario El Comercio (Per\u00fa)",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "+511 3116310",
   "talking_about_count": 102935,
   "username": "elcomercio.pe",
   "website": "http://www.elcomercio.pe/ https://twitter.com/elcomercio https://www.youtube.com/VideosComercio https://plus.google.com/+elcomerciope/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "161170137278613",
   "about": "Recuerda: El canal de atenci\u00f3n 24 horas para quejas y reclamos es Banca por Tel\u00e9fono (311-9898). \u00a1Bienvenido a nuestra p\u00e1gina Oficial del BCP en Facebook!",
   "can_post": false,
   "category": "Bank/Financial Institution",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "948680648527554",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xft1/v/t1.0-9/s720x720/11390353_948680648527554_7333470049909118350_n.png?oh=0532c09c02852fc4f2939165cff53da2&oe=55F5EA2A&__gda__=1442101048_2ed8e2dcf045140b4d78f86511fc6b17",
      "id": "948680648527554"
   },
   "description": "Brindar productos y servicios financieros para Personas Naturales y Personas Jur\u00eddicas.",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 987610,
   "link": "https://www.facebook.com/bancodecreditobcp",
   "location": {
      "city": "Lima",
      "country": "Peru",
      "street": "Calle Centenario 156 Urb. Las Laderas de Melgarejo. La Molina"
   },
   "mission": "Servir al cliente.",
   "name": "Banco de Cr\u00e9dito BCP",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 20039,
   "username": "bancodecreditobcp",
   "website": "www.cuymagico.pe www.creditoefectivobcp.com www.adelantodesueldobcp.com www.responsabilidadsocialbcp.com www.juntossomosmasseguros.com www.bancacelularbcp.com www.remesasbcp.com www.trabajaenelbcp.com www.cuentasueldobcp.com www.fondosmutuosbcp.com.pe www.duplicakmsbcplanpass.com",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "169431123106803",
   "about": "El Per\u00fa es una gran marca y todos estamos invitados a ser sus embajadores.  Peru is a great brand and we are all invited to be brand ambassadors.",
   "can_post": false,
   "category": "Government Organization",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "834056509977591",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s720x720/11174790_834056509977591_5295285652279523087_n.png?oh=633a15a21f4b922f97993977f2ce8983&oe=562E2506",
      "id": "834056509977591"
   },
   "description": "PER\u00da: Pa\u00eds polifac\u00e9tico, especialista y cautivador.\nPERU: A multi-faceted, specialist and captivating country.",
   "general_info": "Twitter: http://twitter.com/marcaPERU\nYouTube: http://youtube.com/marcaPERU\nFacebook: http://facebook.com/marcaPERU\n\n",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1588408,
   "link": "https://www.facebook.com/marcaPERU",
   "name": "Marca PER\u00da",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 70974,
   "username": "marcaPERU",
   "website": "http://peru.info/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "196372153719466",
   "about": "\u00a1Bienvenidos a la p\u00e1gina oficial de fans KIA Per\u00fa! \u00a1Ac\u00e1 encontrar\u00e1n v\u00eddeos, fotos, notas, concursos, datos curiosos y m\u00e1s!  (www.kia.com.pe)",
   "can_post": false,
   "category": "Automotive",
   "category_list": [
      {
         "id": "2509",
         "name": "Automotive"
      }
   ],
   "checkins": 402,
   "cover": {
      "cover_id": "914191075270900",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s720x720/11018111_914191075270900_8133329916215729229_n.png?oh=b49140a80053be0654f239d78615c7c6&oe=562A5B55",
      "id": "914191075270900"
   },
   "description": "Kia Import Per\u00fa (KIP) es el representante exclusivo en el Per\u00fa. Empez\u00f3 operaciones en 1999 y forma parte del grupo SKBerg\u00e9, importante holding automotriz, producto de la fusi\u00f3n entre Berg\u00e9 Automoci\u00f3n Espa\u00f1a y Signo Koopers Chile, con operaciones en 7 pa\u00edses, ingresos por encima de los 5000 millones de euros al a\u00f1o y ventas de m\u00e1s de 100,000 unidades al anuales, entre las 25 marcas que representa.\n\nKia Import Per\u00fa comercializa actualmente 15 modelos de autos, entre compactos, sed\u00e1nes, berlinas de lujo, SUV\u00b4s, todo terrenos, vans y camiones y cuenta con m\u00e1s de 25 concesionarios a nivel nacional, con oficinas en las principales provincias del pa\u00eds.\n\nEn el 2010 creci\u00f3 en un 67\u0025 alcanzando un total de ventas de 9920 unidades, 920 m\u00e1s de la meta establecida a principios de a\u00f1o, terminando as\u00ed en cuarto lugar del mercado total y tercero en el sector de veh\u00edculos ligeros. \n\nEn el 2011, Kia termin\u00f3 en el tercer puesto del mercado general, teniendo un crecimiento de 36\u0025 con respecto al a\u00f1o anterior.\n\nRecientemente la marca coreana ha obtenido el mejor resultado de ventas en nuestro pa\u00eds. En marzo de 2014 Kia vendi\u00f3 2,023 unidades y lleva acumulado 5,563 en lo que va del a\u00f1o. En este resultado destacaron las ventas de sus modelos Rio, Picanto (el HB m\u00e1s vendido del Per\u00fa), el New Cerato (en sus 3 formatos: Sed\u00e1n, Hatchback y Koup) y Sportage (la SUV m\u00e1s vendida del pa\u00eds).\n\nLa marca tendr\u00e1 a\u00fan m\u00e1s novedades en los pr\u00f3ximos meses. Antes de fin de a\u00f1o se sumar\u00e1n 2 nuevos modelos, los cuales concretar\u00e1n los cinco lanzamientos programados por la marca para el 2014.",
   "founded": "Fundada en Corea en 1944",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1116143,
   "link": "https://www.facebook.com/kiaperuoficial",
   "location": {
      "latitude": -12.111330073333,
      "longitude": -77.018410793333
   },
   "name": "Kia Per\u00fa",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 18859,
   "username": "kiaperuoficial",
   "website": "www.kia.com.pe",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "115004651862366",
   "about": "\u00a1Bienvenido a Interbank! Concursos, tips, orientaci\u00f3n, conversaci\u00f3n de lunes a viernes de 9 am a 7 pm. Antes de comenzar -> http://bit.ly/Pol\u00edticas.",
   "can_post": false,
   "category": "Product/Service",
   "checkins": 0,
   "company_overview": "El Banco Internacional del Per\u00fa se fund\u00f3 el 1 de mayo de 1897, e inici\u00f3 sus operaciones el 17 del mismo mes con un Directorio presidido por el Sr. El\u00edas Mujica. Su primer local estuvo ubicado en la calle Espaderos, hoy Jir\u00f3n de la Uni\u00f3n.\n\nEn 1934 comenz\u00f3 el proceso de descentralizaci\u00f3n administrativa, siendo Chiclayo y Arequipa las primeras agencias en abrirse, seguidas un a\u00f1o despu\u00e9s por las de Piura y Sullana.\n\nLa pol\u00edtica de expansi\u00f3n se intensific\u00f3 de manera notable en 1942, adquiriendo una propiedad en la Plazuela de la Merced y otra en la calle Lescano, donde se construy\u00f3 el edificio \"Sede La Merced\", cuyos bellos acabados han llevado al Instituto Nacional de Cultura a catalogarlo como Monumento Hist\u00f3rico.\n\nEn el pasado, el accionariado del banco incluy\u00f3 capitales vinculados a la agroindustria, como la Fabril S.A. y W.R. Grace Co. En la d\u00e9cada de los setenta, el Chemical Bank de Nueva York particip\u00f3 en el accionariado y fue responsable de la gerencia del banco. En 1970, el Banco de la Naci\u00f3n adquiere el mayor porcentaje de las acciones del banco, convirti\u00e9ndose de esta forma en miembro de la Banca Asociada del pa\u00eds. En 1980 el banco pas\u00f3 a llamarse Interbanc.\n\nEl 20 de julio de 1994 un grupo financiero liderado por el Dr. Carlos Rodr\u00edguez-Pastor Mendoza, e integrado por grandes inversionistas como Nicholas Brady (ex Secretario del Tesoro de los EEUU), entre otros, se convirti\u00f3 en el principal accionista del banco al adquirir el 91\u0025 de las acciones disponibles.\n\nEn 1996 se decidi\u00f3 cambiar el nombre a Interbank, y convertir cada agencia en una aut\u00e9ntica tienda financiera en la que con s\u00f3lo ingresar, el cliente sintiera que acced\u00eda a un banco confiable y s\u00f3lido, donde pod\u00eda encontrar productos y servicios financieros brindados con asesor\u00eda necesaria y un trato especial.\n\nLos resultados obtenidos por las Tiendas Financieras fueron motivo de gran satisfacci\u00f3n y adicionalmente, Interbank decidi\u00f3 ser el primer banco en acercarse al cliente a trav\u00e9s de sus Tiendas con Horario Extendido, una iniciativa sin precedentes en el sistema financiero nacional, que logr\u00f3 llevar la banca al supermercado.\n\nInterbank ha continuado progresando significativamente en su desarrollo hacia un banco moderno. Su sede principal, Torre Interbank, ubicada entre las avenidas Javier Prado y Paseo de la Rep\u00fablica, marca el inicio de una nueva era, con mejores servicios integrados, tecnolog\u00eda de avanzada y con los mismos valores, filosof\u00eda y compromiso que garantizan que Interbank brinde un excelente servicio a sus clientes.",
   "cover": {
      "cover_id": "1056511451045010",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s720x720/11401245_1056511451045010_6462748141728911515_n.png?oh=f284a9264b126eba71b163fd1e742d09&oe=55EC8047&__gda__=1441472331_ba358f5e41215718502033f7c1509a45",
      "id": "1056511451045010"
   },
   "founded": " 01 de mayo de 1897",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1456141,
   "link": "https://www.facebook.com/InterbankPeru",
   "mission": "Mejorar la calidad de vida de nuestros clientes, brindando un servicio \u00e1gil y amigable en todo momento y en todo lugar.",
   "name": "Interbank Per\u00fa",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 19524,
   "username": "InterbankPeru",
   "website": "http://interbank.com.pe/",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "178427233458",
   "about": "\u00a1Bienvenidos a la P\u00e1gina Oficial de Cineplanet en Facebook!  ",
   "can_post": false,
   "category": "Movie Theater",
   "checkins": 10,
   "cover": {
      "cover_id": "10153355318968459",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xtp1/v/t1.0-9/s720x720/10307207_10153355318968459_6616425949178639124_n.png?oh=4a2d9a9c6e58b610ec9fe17590f80a5e&oe=55F88A0E&__gda__=1441333432_28c0917e4ada27377b4a408ad7c13c64",
      "id": "10153355318968459"
   },
   "description": "Encuentra la cartelera aqu\u00ed: www.cineplanet.com.pe  \nS\u00edguenos en Twitter: \u0040Cineplanet\nSi tienes, dudas o sugerencias, escr\u00edbenos a contactanos\u0040cineplanet.com.pe ",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1782372,
   "link": "https://www.facebook.com/cineplanet",
   "location": {
      "street": "Per\u00fa"
   },
   "name": "Cineplanet",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "www.cineplanet.com.pe",
   "talking_about_count": 13181,
   "username": "cineplanet",
   "website": "www.cineplanet.com.pe",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "152306641494958",
   "about": "Adelante.",
   "can_post": false,
   "category": "Bank/Financial Institution",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "933359853389629",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s720x720/11174905_933359853389629_5008665549414822542_n.png?oh=38ec67d0a7e992026caf51a9ee194ceb&oe=55F0DA19&__gda__=1441963519_130db1693f15fb69b8f1193643b15281",
      "id": "933359853389629"
   },
   "description": "Bienvenidos a la p\u00e1gina oficial del BBVA Continental, un lugar para compartir y descubrir ofertas especiales, experiencias exclusivas y m\u00e1s. Mantente conectado.\n\nHorario de atenci\u00f3n digital:\n08:00 a.m. - 11:00 p.m.",
   "founded": " ",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 1469592,
   "link": "https://www.facebook.com/BBVAContinental",
   "location": {
      "street": "Av. Rep\u00fablica de Panam\u00e1 #3055. San Isidro"
   },
   "mission": "Trabajamos por un futuro mejor para las personas.",
   "name": "BBVA Continental",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "phone": "(01)595-0000",
   "talking_about_count": 38539,
   "username": "BBVAContinental",
   "website": "http://bbvacontinental.pe ",
   "were_here_count": 0
},
{
   "id": "123688241046671",
   "about": "Welcome to the Official Samsung India page where you can \u201clike\u201d us to engage with other Samsung fans and get the latest info on products, promotions, special events and more.",
   "awards": "Samsung India has won several awards and recognitions for both its corporate initiatives as well as its product innovations in audio visual, home appliance, IT and telecom product categories.\n\nJan 2012: Samsung awarded as the Consumer Durable Company of the year at the 2011 NDTV Profit Business Leadership Awards in recognition for its initiatives and innovations taken up to respond and adapt to the ever changing business scenario as well as exceptional ability in business performance fuelling the Indian economy. \n\nJan 2012: Samsung\u2019s MV800 digital still camera bagged the Asian Photography \u2018Best Innovation in Camera Technology\u2019 award for 2011.\n\nJan 2012: Samsung was presented with the Golden Peacock Award for the most innovative product for the year 2011 for the MV800 digital still camera.\n\nDec 2011: Samsung Electronics was awarded the best Manufacturer of BEE Star Labeled Appliances in the Air Conditioner category by the Hon\u2019ble Union Minister for Power, Shri Sushil kumar Shinde. The Function was presided over by the Hon\u2019ble Prime Minister of India, Shri Manmohan Singh. Samsung won the Award based on criteria like the number of star labeled products sold, the energy savings achieved thanks to its technology and the growth in sales of energy efficient products over the previous year.\n\nDec 2011: Mr. JS Shin, President & CEO, Samsung South West Asia was awarded the prestigious \u201cMAN OF ELECTRONICS AWARD 2011\u201d by Consumer Electronics and Appliance Manufacturers Association for his exceptional all round contribution to the Indian Electronics and Appliances Industry. Shri. Rajeev Shukla, Hon\u2019ble Minister of State for Parliamentary Affairs handed over the award to Mr. J.S. Shin. \n\nDec 2011: Samsung emerged as the Most Aspirational Brand of the Year 2011 in the Best Brands Survey 2011 conducted by Financial Express and market research agency Synovate. Samsung was ranked high for its 'Flaunt Factor' linked to its attributes like quality, brand reputation and imagery. Samsung also ranked amongst the top 3 brands in the Overall Ranking of the Top Brands of 2011 and the Most Visible Brand of 2011 list.\n\nSep 2011: While Samsung ranked 27th in Economic Times\u2019 annual Survey on the Top 100 trusted brands in India, it emerged as the most Trusted Consumer Durable brand in India, while maintaining its position as No. 2 company in the mobile phone category.\n\nJul 2011: Samsung was awarded as the \u2018Tablet Company of the Year\u2019 by Voice & Data at the V&D 100 Awards.\n\nApr 2011: Samsung was awarded the Golden Peacock Awards (GPA) For Corporate Social Responsibility for its Corporate Citizenship and Community Affairs initiatives that address education, sports, culture and environment management programs. \n\nMar 2011: Samsung won 3 much coveted awards at the NDTV Gadget Guru Awards 2011 that honor innovation and products that truly make a difference in the world of technology. \n\u2022\tDesign of the Year - 3D LED TV UA55C9000 \n\u2022\tTV of the Year - 3D LED TV UA46C8000 \n\u2022\tSmartphone of the Year - Galaxy S \n\nJun 2010 : Samsung India won the 'Golden Peacock Eco-Innovation for the year 2010 for its for LED TV ranked as the most innovative product that shows the maximum customer satisfaction at minimum cost as determined by customers. \n\nMar 2010: Samsung won 3 awards at the NDTV Tech Life Awards 2010 to honor the year\u2019s coolest gadgets and the best technological innovations. \n\u2022\tBest Budget Mobile of the Year: Samsung Corby\n\u2022\tBest Television Display of the Year: Samsung 3D LED TV UA46B7000\n\u2022\tNDTV Gadget of the Year: (decided by the eminent jury panel and also by\n        viewer's choice through public voting) Samsung LED 3D TV",
   "can_post": false,
   "category": "Electronics",
   "checkins": 0,
   "cover": {
      "cover_id": "850333868382101",
      "offset_x": 0,
      "offset_y": 0,
      "source": "https://scontent.xx.fbcdn.net/hphotos-xft1/v/t1.0-9/q84/s720x720/11390294_850333868382101_1979206027129954542_n.jpg?oh=19b62c991e8fbf7fc1052fa983d411e7&oe=55E8F8F4",
      "id": "850333868382101"
   },
   "description": "Mission\n\nIt\u2019s an ever-changing world and Samsung wants to put you in the middle of it all. We\u2019re dedicated to creating innovative technologies, processes and products that expand the horizon of what\u2019s possible and enrich people's lives. \n\nDescription\n\nWe\u2019re the largest technology company in the world (based on annual sales) but we\u2019re guided by a very simple philosophy \u2013 always work for a better tomorrow. This philosophy has inspired us for more than seventy years. Whether it\u2019s computers or smart phones, washing machines or televisions, our products are always designed with an eye toward a better future. \n\nEnjoy connecting with other people who also like Samsung and learn more about our company, products and offerings. Your comments help guide our way forward so feel free to share them often. Check out the wall for news and conversations, and check out our other tabs for other info, videos, photos, tweets and a whole lot of other fun stuff.\n\nCommunity Rules of Conduct\n\nWhile we\u2019re excited to hear from you, it\u2019s important to note that Samsung fan postings to the Samsung Facebook fan page are not representative of the opinions of Samsung, nor do we confirm their accuracy. As part of our commitment to you, the fans, we\u2019ll do our best to ensure the postings on our fan page are in line with Samsung philosophies. \n\nSamsung expects that users will not post content that falls into the following categories and reserves the right to remove postings from individuals, brands, groups, organizations and any other Facebook page that are:\n\n-\tDepicting dangerous activities\n-\tAbusive, defamatory or obscene\n-\t Fraudulent, deceptive or misleading\n-\tIn violation of any intellectual property right of another\n-\tIn violation of any law or regulation\n-\tSpam, self promotion or irrelevant\n-\tIn violation of Facebook\u2019s Terms of Service\n-\tOtherwise offensive",
   "founded": "1995",
   "has_added_app": false,
   "is_community_page": false,
   "is_published": true,
   "likes": 4606753,
   "link": "https://www.facebook.com/samsungIN",
   "name": "Samsung India",
   "parking": {
      "lot": 0,
      "street": 0,
      "valet": 0
   },
   "talking_about_count": 9367,
   "username": "samsungIN",
   "website": "www.samsung.com/in http://www.youtube.com/officialsamsungIN http://twitter.com/Samsung_IN",
   "were_here_count": 0
}
]


